做瑜加使唔使做到咁呀

26歲的余泳怡（Wing），是瑜伽愛好者，兩年前開始將興趣變成職業，成為瑜伽導師。大約14歲時，她發現自己出現脊椎側彎問題，當久坐、長期站立或是背著很重的東西時，腰部就會感到疼痛，機緣巧合下，在大學時期跟瑜伽結緣。

做瑜加使唔使做到咁呀
對腳引死人

有冇多D

@dasdasa

同路人
醫脊椎側彎變瑜伽導師 90後美少女搣甩急進享受自己

樓主A0

扑錯窿有圖都偷笑啦

Annie老師正D

圖

望邊呀 毒撚

唔通望正面件豬扒咩

正面我都ok

IG呢

磨牙

左面正

對面條女著緊身褲睇到西型

瑜珈堅淫

條LINK有賣廣告

點解做瑜珈要著到咁淫

想焗汗
特別係個西同腳
有汗味既西最好奶

你都未奶過 你撚知好唔好奶牙😂

你咪扮專家啦

A0

我屌西多過你食飯😂

可以證明汗水咸咸地幾正，不過會肚痛

架純BB A100

想學尼個動作

想試下叫條女幫我咁含

好靚女 有氣質斯斯文文
唔特別想屌

係
通常斯文靚女都想錫住佢
唔想咁快玩殘

竟然有圖
又話無圖先系你style

ig??

今日心情好

唔撚係掛
有圖反而冇人理

橙

返工cow到牙姐?

cow閪
今日冇乜野做

返咩工

intern
不自爆

IG

好想知瓏仔真人IG

又好似幾好玩

睇條女好過啦

推
呢條女真係好正

waiwaiG正D定佢正D牙甘

圖又唔搵多幾張 推碌丁丁咩

上佢ig睇啦

無波

樓主臭雞

樓上臭雞

咪咁高要求啦

伏=.=

中學師姐

係咪校花

唔係啦 佢個陣cool緊牙 同期仲有其他更加靚

又一個錯窿

有冇fb
佢同我女神好似樣
好想j

有好多個初瓏

圖呢

同學呀

等初瓏baby

做瑜珈唔係咁做你想點做

做運動要賣肉?????????????

咁初瓏著咁少衫咪係賣淫？

職業需要=.=

做g要= =